então, lmax é aquele cara, fora a treta com o klaus, que com 23 GB conseguiu 6.000.000 de eventos por segundo...
então, se tenho 6 gb de ram no gc, mas tenho umas dez contas, com app distruido consigo superar, certo?

